想同朋友夾一條女，有無ching 有相關經驗？

如題， 135 係我包， 246 就佢，唔理幾多q ,價錢平分，

可唔可行？

日日食唔同女仲平

51歲有咁好體力？
食咗紫龍猛將散？

有無jm 破產

Ptgf 都唔一定要屌啦